［正視聽］湖北省一早封咗，依家話唔俾湖北人嚟只係講廢話

依家中招既好似冇一個係湖北人
至於有冇去過湖北，唯有靠申報
佢講大話你撚知
今日有三單講大話

結論：完全零幫助

推呢個，出面打晒飛機

林奠：封關即係中咗圈套。

無錯，本身湖北都封左，理論上都無人黎到，同停高鐵一樣玩語言藝術

推呀屌

Push，又想當人水魚

咪比人當狗撚

封關！

你一講，又發覺係wo...

RTHK 新聞：湖北16城市封城

佢應該係禁埋湖北省旅行簽(證)注有寫明邊個省既人
咁起碼有一部分 逃出左湖北省既人 再偷偷黎既 入境處係睇到

當然最應該係封關

On9無極限

理論上可能有dd分別，因為有一班走甩咗

但哩啲人我諗上面應該全網封哂買飛
同埋，戶籍報係湖北都俾佢入嚟
入境處死撚咗佢啦
所以實際上係廢話
Dd改善都冇

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

有人走咗出嚟周圍播菌㗎仆街
嗰啲人走落嚟，明知話去過湖北就唔俾入，唔通仲係申報填去過湖北？
更何況依家係全國奶曬嘢。
到時走去醫院都唔敢唔收啦屌。
唔通信鄰國天眼系統會幫手？

推

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

集中推

agger

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

有撚用咩，依家廣州深圳都有，所有支那狗都係高危
佢地去過邊又點撚知

同意

幾時有跪低？
封湖北省不等於封關

強烈譴責特區政府傷害湖北同胞感情

林奠執人口水尾扮聖母

有無得check住址 住係湖北省都唔得
去過湖北省都唔得！

Push

港豬會以為林奠有做野

武漢八點半出完post 你十點半出post就做抄post狗
乜撚野都係跟人條尾屌你老母

关于暂停受理出入境业务的通知

2020-01-26 20:25:26

为加强新型冠状病毒感染的疫情防控工作，接上级通知，暂定从即日起至1月30日（大年初六），全市各级出入境管理窗口停办各类中国公民出入境业务，港澳台自助签注机服务一律关闭停用。启用时间另行通知。

Source:

轉載隔離post

全民三罷

罷工救港 功德無量
請加入工會

一直用緊語言偽術撚你地班香港人

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

鑑於中國肺炎疫症嚴峻，港共政府倒行逆施，徹底失去民意信任，已經無力領導現今疫症。
加上此疫症已經在香港鄰近地區面臨失控下，有機會令香港國家陷入危機，影響香港國家存亡。

為防止中國肺炎在香港大規模爆發，在此宣佈，於香港時間2020年1月26日21時30分正式頒布緊急狀態令
為免錯過對抗中國肺炎黃金機會，全體連登網民會即時接管香港權力，全力帶領香港國民對抗中國肺炎，以 香港國民福祉為依歸。
請各位緊記，香港國家一切權力屬於人民，港共政權並非必然行使權力者。

所有重大事件及決策，將會於連登討論區「政事台」討論及表決
議案帖文將會以【議案】為首以作識別

大多數民意支持，以及正評數量淨值為1000或以上， 該議案會被視作「獲得通過」

正式實現全民參政，全民議政
議案通過後，將運用全體公民力量及權力，以及民間一切可能的方法實行各種政策 。
請各位再次緊記，港共政權並非必然行使權力者，權力永遠歸於所有香港國民。

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

同埋淨封湖北都係無用

俾佢呃左

推 樓主心水清

行政人員同官員最撚鍾意呢味語言偽術,好多人都知,做文職既更知

Push this

要全封啊

push

真，睇到咁多人打飛機嚇親

push 唔可以再咁自私淨係係網上表態支持醫護喇，根本係自hi同埋唔會比政府當一回事。要同醫護同行，一定要一齊罷工。先可以比到壓力政府去落實封關。

推熱門

up

岩阿
但仲有好多人用緊唔多方法死落黎
封7左個關就最好

推爆

咪就係
打飛機把撚

pppppp

有撚用咩，成個大陸依家四圍都有帶菌者，唔使去過湖北嘅人，都可能會被感染咗。

推
我準備好同醫護一齊罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

你在最近14天內有沒有去過湖北省嗎？
⬜️有
☑️沒有

過關

唔好咁激動上腦先啦,有其他簽證 就唔係自由行
例如 有探親簽證 商務簽證 同工作簽證
唔洗用自由行名義過黎 但一樣可以係湖北戶口

再者佢篇野冇講過 唔可以照用個簽注,只係講唔比再申請,個張簽注好似張證咁

人地咪晨早自己封咗 有撚用

應該要以禮賓府作醫護之用
門要常開

推呀

推！根本政府冇做過野

根本冇撚跪過
殺到落廣東，家陣先黎禁湖北
仲要人靠個支那人自己口頭申報
咪玩啦

封關實際

根本擺明係政治上的權宜之計
有心做點解唔係今日下午記者會宣佈?
反而係粉嶺有騷亂同醫護抗議之後先臨急臨忙係晚上十點宣佈依件事?

被動抗疫
呢個政府真係好撚廢

我去過又會同你講丫

同之前武漢一樣 仆街林奠 死不悔改

其實係
不過我個淺黃老竇睇新聞唔多 所以覺得政府終於做啱野

希望有文宣圖可以正視聽

屌你老母，湖北省封撚左九世啦！依家先嚟封有撚用咩！

［細思極恐］777會唔會偷龍轉凰，香港靚貨送上去，支那野就俾香港醫護用？

Pis

打撚晒飛機
班仆街好似覺得自己有做到嘢咁
一日唔封關都屌爆佢老母個西

喂，湖北人要走都走撚左，佢走去北京惹幾個冇去過武漢既人，之後北京佬又黎香港惹人咁又點撚計，用下個死人腦都諗到啦你班狗官咁都諗唔到？

仲有你點撚知佢去過武漢？又申報？屌你老母

CREDIT
「正視聽」唔係香港政府封湖北省，而係武漢禁晒啲人去香港

謝

懶，淨係打咗轉載

各位醫護,打蛇要隨棍上，一齊罷到實現五大訴求為止

可以係其他地方入黎

絕對認同
無撚用 大陸人去曬其他地方啦
係要全部封關！

屌你老母封撚晒成個蝗国啦臭閪

推依個

根本就係

沈旭暉fb: 抗疫偽術

不如你睇撚左我講咩先啦
再者佢篇野冇講過 唔可以照用個簽注,只係講唔比再申請,個張簽注好似張證咁

同埋唔係得 旅行自由行簽證黎到香港
有其他簽證 探親簽證 商務簽證 同工作簽證

但佢係話居民都唔入得？
應該包括而家唔喺湖北嘅湖北人

自由行只係停package 個啲

推呢個

岩,屌你老未人地一早封左,佢依家依本唔敢封香港因為支那D高官需要利用香港逃走

我宣佈暫緩逃犯修訂條例

一日未完全封哂同支那嘅關口都唔可以停

一日唔封關，一日都唔收貨

唔好打飛機啦

Tui

重點係佢湖唔湖北都唔再緊要，佢地已經周圍惹哂，其他地方嘅人都有風險

都有分別嘅
啱先見到話有500萬武漢人唔喺城入面，而家周圍走緊
相信成個湖北省都一樣大把人唔喺自己個省周圍走緊
唔畀佢哋入嚟都好過冇
不過過多2，3日啲病毒傳到成個支那都係
只禁湖北已經冇用

所以結論係：及早封關啦柒婆

政府正仆街

全面封關

武漢分兩類人，原居民+外勞
原居民係新年就留係武漢，一早已經走唔到
外勞係新年假返左家鄉，唔舒服黎香港求診，係防唔到
內地身份證只有 “簽發地”。

即係深圳既人去武漢打工，新年返左深圳然後而家唔舒服黎香港求診，係歡迎緊佢。。。

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

岩

大陸人身分證有寫埋地址，都算閘左真湖北人

真係多鳩餘

過去十四日去過湖北都唔會講啦
正一on9政府扮聽民意

封殺成個大陸啦

呢一點真係好重要！一定要幫所有人搞清左
正苦無跪過！

語言偽術 早死早著

要求強制申呈外遊紀錄
授予醫院翻查外遊紀錄權限

推 正視聽

要全面封關啊屌你老母

推爆佢

高官馬不停蹄諗屎橋

pushhhh

推到世界都知

封關!

你自己去睇返我第一次留言講咩先啦
"咁起碼有一部分 逃出左湖北省既人 再偷偷黎既 入境處係睇到"
"當然最應該係封關"

我從來冇講過 完美方案,但封到係湖北省旅行簽(證)注既人
自由行簽證 上面有寫簽發地點 ,一部分人係工作當地簽,一係就係原省地簽
咁可以封殺左返湖北省簽證既一部分人
個部簽注機(樓主pin個條link)正常係簽左一張證出黎就用到
你可以自己GOOGLE 中國封鎖台灣個時既新聞,只係唔比新既人申請
所以應該重有簽左旅行簽證 未用既人 可以黎

但就算佢禁自由行 係禁到有證既都唔用得
都一樣有探親簽證個堆人係要返原居地 ,有寫簽發地點
個堆已經唔係自由行

推， 屌

回鄉證or passport 有講住咩省咩市
但唔代表其他省既人唔會奶野

PUSH

人地自己一早封撚左啦，駛你封佢？屌佢老母，e家成個大陸都有菌啦